MON PO狗....同你講呀,818之後政府無回應5大訴求,你地做咩小動作都賴唔到落示威者度嫁啦

你地2個月前做都可能動搖
過左818真係唔會有人理你地

因為大家都知係政府問題

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋